入o黎留個名 本大師贈你一句

志在行善積德

你好

贈啦 贈啦嘛

回頭是岸

有時候放手會得到更多

一直束縛住你的就是你本身

太過執著會忽略身邊美好的事物

同上面位巴打一樣，回頭是岸

放慢腳步你會走得更遠

凡事要盡力而為

細心留意身邊的事物

名

洪金實

好自為知

相信自己

覺得不錯既可以俾個正評

願意踏出第一步你就成功

淨係skip左我

抱歉，現在補上

心中富有足矣

hi

留名

盲目追隨只會迷失自己

活出真我

lm

你永遠不會成功

覺得不錯請比正評

我呢

活在當下

你認為對的事就去做吧 再等花兒也謝了

無可奉告

不自量力

無可救藥

及時行樂

固步自封

留

條條大路通羅馬

Hi

愚蠢

虛心接受別人的意見

無所事事

追悔莫及

恐懼源於恐懼本身 點睇

引人發笑

留個靚名

世上沒有恐懼 只有無知的人

珍惜你愛和愛你的人

咩阿

考試機器

請贈

命裡有時終須有

滿頭大汗

不要介意別人的目光

自我增值

我

不要因為別人的意見而左右到你的決定

我個名

盡力而為

可憐之人必有可恨之處

可惜

虛心學習

唔好skip 我

hi 請

簡單便是美

你吹咩？

不要因小失大

推

隨波逐流 正一柒頭

抱歉一時激動講了髒話

做人不要太自私 覺得好請比正評

不倫不類

鬱鬱不得志 凡事盡力試

負評 上一頁

同人地個符號一樣 分唔清
留名

接受不了事實的失敗者

布丁奶茶：不倫不類

未知死 焉知生

其實我retake成功左

邊方面啊

答案在你心中

目光短淺 醜態盡顯

時間便是金錢

緣起緣滅

保持自信

太深奧，不懂

我係最接近神嘅男人

居士，我做乜都慢過人，明明智力正常…點解……

平凡是福

Lm

人生漫漫長路 輕鬆放下腳步

Me?

小心身體

皮已正

安守本分

拿出自信

天機不可洩露

咁你贈咩

慚愧慚愧

大師求贈

勇往直前

我都樓主一句：早日收皮

好行唔送

多謝大師指點迷津

堅持到底 實有野睇

Hi，大師

路還有很遠

指點下

淡定有錢剩

勿忘初衷

劉銘

知道！

不走別人走的路

大師

猶豫不決是弱者的表現

大師指點我幾句

請出招

人無完人

活在當下 想做就做

Hello it's me

順其自然

高度取決於你的態度

不要勉強自己

可以點

林鄭

奠

以誠待人

請指教

請賜教

hi大師

左青龍 右白虎

唔識

走不開拉不近 施主請速速抽身

最重要是活得快樂

大師拜託

多付出一點 你會更快樂

大師請贈

硬著頭皮

問心無愧

庸庸碌碌

多點休息吧

真的沒留意到

那就硬著柒頭皮吧

用盡全力去愛吧

不要被過去束縛

錢不是萬能

感受世界

仲有冇貨

各位晚安

多謝
不過真係好慢
人地寫一份minute 3-4個鐘
我就要分幾日，每日一個兩個鐘咁hea住寫
成日堆到啲野去deadline

有緣就幫個手

人馬

留個名

Heha請腸招

呢位施主既情況咁撚搞笑既

尋找活著的意義

不要妄自菲薄

放開懷抱

G持

不予置評

享受人生

己所不欲 勿施於人

紙包不住火

大師你skip左我

Hello

可吾可以打救下我
我本身份人就好nice
但係有樣嘢吾好
就係久吾久中意打下简体字
改吾到 whatsapp line 都係
搞到自己無哂朋友

多為家人著想

能阻擋你前進的只有你自己

大師我呢？睇你贈唔贈到比我

贈呀啦，贈我呀啦，贈你老母，後入你老母

劉德華

大師有請

個名

假大師

何謂真 何謂假

機會是留給有準備的人

注意身體 多吃黑芝麻

過份執著只會令你錯過更多

失敗並不可怕

細節決定成敗

指點迷津

請各位信男信女善用起底功能

緊守原則

保持心境開朗是關鍵

接受新事物

大師你漏左我

個名 謝大師

留明贈大師一句

黑芝麻有咩用

BOT

好悶

你知我煩緊咩咩

平常心面對啦

不成功便成仁

多增長知識

果斷行事

你老母兮

我呢我呢

留明等贈

晚安

請正評，謝謝

lmlm

留明

唔好skip咗我

時間不等人

沉默是金

一理通百理明

面對現實

逆水行舟

正皮左 唔好skip me

人生苦短 及時行樂

叉燒

來吧來吧

呀

迷失緊

與其浪費時間猶豫 倒不如盡力一試

不要貪心

凡事不要自滿 永遠都會有進步的空間

孝順父母

好期待每一日

中興漢室

on99食賓周

前路滿希望

劉國彬

？

見好就收

White lies and black beaches, and blood red sangrias

喂喂喂

君子求諸己 小人求諸人

hello

yo check

等你

改返先廢事唔知邊個打邊個

沐

點解叫自己做大師

未指教

堅守信念 勇往直前

屎忽痕

少說話多做事

珍惜眼前人

黎明喺你閪窿度

屌你老母

咁我句野呢

坂口健太郎

做好自己 閒事莫理

真主偉大！

站著如嘍囉

性交轉運

柒頭😂😂😂😂

緊握雙手闖下你 你多數會失敗

如無力挽回要懂得放手

多謝大師

人人常歡笑不要眼淚掉

發生性行為時記緊要做足安全措施

休息是為了走更出遠的路

選擇稱心的鞋子會令你走得更快

提高聲量 讓別人注意到你

緊守肛位

唉

大師你好

呢排有啲迷惘

大師 你好

贈啦

抬頭吧相信愛你便能飛

保持均衡飲食

一早贈左你啦

寧缺勿濫

一切都是過眼雲煙

重新投胎

Hi
Ps 唔需要贈我 多謝啦

認真求學啦施主

吃刺身記住要加wasabi

人生永遠不會一帆風順 面對逆境你可以！

加油

你快樂過生活 我拼命去生存
你界定了生活 我侮辱了生存
我卻尚要生存 偷偷存活於山之谷等到某天魂斷
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

謝謝你

大師🙏

帶眼識人

堅守本土文化

切勿過分自滿

理佢把撚咩

點